
---  
[source: シティーハンター 128.ハーレム地獄の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3201)  

1.わぁ・・・    2017/08/25  


2.扉絵の遼ちゃんばかイケメンやな    2018/07/28  


3.初登場時のビシッとした麗香ちゃんもいいけど、今回みたいなガキっぽい方が年相応って感じでかわいい    2018/07/28  


4.金縛りになってまで…。    2018/08/01  


5.さすが王女さま、一国を治められる方は人の扱いをよーく分かってらっしゃるな    2018/08/02  


6.今こそ、撩ちゃんの辛抱がためされるとき(笑)    2019/12/02  


7.フロあがりのマッサージは我が国の掟で男がすることにw    2022/06/25  


8.鋼鉄の貞操帯をぶち破り防弾ガラスを貫通する あの獠ちゃんの獠ちゃんを素手で…!? あの王女ただもんじゃねえ    2023/05/06  





